[番工勿入] 王卓琪呢張黑絲腳趾相累我J左一晚....

一張。。。。。。。

對腳香定臭？

呢d擺明想行徐淑敏條路，搵佬嫁入豪門

越嚟越似大陸雞

肉絲

好似本身有錢

正呀喂

做乜個樣愈嚟愈衰

邊個黎

麻麻地

支那種黎，咁都好丁 ?

雞

乜水

好有錢

支那味濃

點樣先可以同佢做愛?

早啲瞓

呢條女對腳我諗話佢係香港第一美腿都不為過 我非腳膠都鍾意佢條腿

IG全部都係J圖
條女淫到仆街

出黎做雞未？

陰D陰D 露下腳
陰D陰D 露下股

日日係咁露仲未有好碼頭埋 陰公

隻眼分得越黎越開好樣衰 靠賣肉先揾到食

修圖真好睇

但徐係失敗，老公醜樣+空心老官

住啟德 沐x街

痴線 勁雞格

終於知點解咁熟口面
好撚似娜娜

佢屋企好撚有錢架

好正

有支那味

根本支那雞
屋企叫做有啲錢 好似老豆大陸開廠